喂係咪戇鳩嫁，人哋侵侵岩岩先加咗支那仔關稅，咁快就話佢收皮？

侵侵慣咗一啖砂糖一啖屎，佢講啲咩有撚用，佢做啲咩先緊要呀嘛屌

啱啱先話加關稅唔通仲要捅多大陸仔一刀？
係到最尾佢都係講利益，但係佢而家錢都未攞到，咁快賣香港有咩着數

你班戇鳩仔唔好咁戇鳩好冇

條友一向只會放trump負面消息上嚟
Trump加支那關稅之類新聞永遠無提過

擺到明戇鳩仔一個啦屌

成撚日喺度冷氣軍師都唔知做乜撚

係咪聽得蕭山太多傻撚咗

屌你老母你班戇鳩醒下啦

美國總統唔係大晒,得到美國國會支持香港更重要